一定要HIT and RUN, 咪再留同守

Sorry for 1999
和理非，堅決反對一切違法行為

唯一出路